保方周四開記招談去向

保方早前透露自己會於季後與球會商討後決定前途問題，至近日宣布在周四召開記者會，相信到時便會公布具體決定。這名40歲鋼門過去曾表示希望在出戰世界盃決賽周後退役，惟意大利悲情出局令他在俄羅斯掛靴夢碎。

癌症保障高達150萬 | 限時優惠: 3個月保費豁免
Sponsored恒生銀行
保方職業生涯獲獎無數，其間助祖雲達斯先後9次成為聯賽冠軍；國際賽方面則是意大利2006年世界盃封王的功臣之一，共為國上陣176次之多。

2022年
保方周四開記招談去向

當拿隆馬告別賽後
保方開記招談去向

入老人院啦廢老

佢依家幾錢人工？